[港豬噢] 熊永達認為香港應跟內地轉左駄 林鄭任內需處理

港珠澳大橋昨日舉行開通儀式，香港運輸研究學會資深會員熊永達今日出席電台節目後向傳媒表示，香港應考慮改變行車方式，跟隨內地使用左駄。

熊永達指，內地車輛的司機位在左邊，而香港是在右邊，兩地的駕駛習慣不同，如果路上有大量混合的駕駛方式，將會有很大風險。他認為香港可能要考慮改變駕駛方式，但不肯定需時多長。

熊永達表示，暫時未見政府內有人考慮處理這事情，但這應該是特首林鄭月娥應該處理的事，長遠以言很難想像全國都使用左駄時，香港仍保持右駄。

痴撚線
佢以為換哂車將兩邊線掉轉就得？

名副其實寧左勿右

入車場都煩啦

on9 肯定好多交通意外

我記得top gear有集去左緬甸定唔知越南

話咩以前行開左駄 個政府話覺得太左 (左翼) 所以兩邊調轉 搞到啲人揸車on99

巴士落車唔係落係行人路邊 係落係大馬路嗰邊

唸起英國同歐盟，咁英國轉左軚未

如果人地係要亂咁揸，你轉唔轉咪一樣死，到時人地鐘意行逆線，你係咪又要比逆線行？

Burma Special

有性趣可以係09:00 開始睇

其中一個減少人口嘅方法

每廿年就loop 一次
實情唔係正苦問題
係各車主, 公共交通機構唔想改
更加無謂要改

三間巴士再重新買過堆車

呢個問題係好嚴重, 一時三刻好難搞

lm

諗條友都幾撚on9 香港仲唔夠塞車？

起呢條大橋嘅作用就係為改變呢個習慣

佢以為就咁改下D路牌就得

啲廢老為左奶共可以有幾 on 9

全撚部死哂就啱架啦

運輸研究學會資深會員熊永達

長遠以言很難想像全國都使用左駄時，香港仍保持右駄。

難以想像全國重新步向共產主義,國進民退下，香港仍保持資本主義制度

今刻改左駄，下刻改電插，三腳變兩腳，幾時繁體變殘體，香港變腥港？

同步進行啦

正轉殘一直都有做緊

D小三小四中文書會零零丁丁有一課叫你睇正體寫體

電制都改 咁而家D電器全部都要改頭

緬甸。

係就快
好想快d比班撚屌中產感受下咩叫共享做中國人既榮耀

回帶：讓「右軚車」逐步駛離香港(原載於 2011-2-7《大公報》) (2017-1-19)

邊撚個熊永達呀
話轉就轉到咩 幾撚多野要改下
奶共都用下腦呀

Drive on the right side

要啦.建議全面接軌,黨幹部全面取代香港公務員,全面實行社會主義,土地國有化重新分配.全面接管地產商,取消所有香港對外簽署條款.實行一國一制.

乘機轉做比亞迪

資深會員

為咗擦鞋可以去到幾盡

愛國愛黨肥閪排頭位等"港豬噢大橋"開通

係鞋油問題
係租界歷史, 二戰後民國時代統一同訂立全部左駄

熊永達 －民主黨成員

一改都唔知改幾耐，on9

食屎啦

【689四周年】當年提名CY泛民熊永達擬不再當選委

上屆特首選舉，梁振英的提名名單中亦有少數泛民選委，包括民主黨黨員、高等教育界選委熊永達。熊指，當時泛民何俊仁已夠票入閘，形勢上另一候選人唐英年又幾乎篤定當選，為鼓勵選舉真正有得鬥，便選擇提名告急的梁振英。現實上，梁入閘也促成唐梁二人互揭瘡疤的激烈競爭，不過他強調「我絕對冇投票畀梁振英」。

熊永達說，中央對選委會的設計花盡心思，若非阿爺心水的候選人，縱使夠票入閘，也絕無勝算。他指，作為少數有自由意志選委，當時決定提名的想法相當簡單，「想真係有得跑吓，到投票嘅時候又會唔同，咪畀機會佢（梁振英）跑吓」。往後情節市民或許印象猶深，唐、梁二人相繼被揭僭建，梁更在論壇中，被唐踢爆要以防暴隊對付示威者，「雖然有冇我提名票都差唔多，但真係多咗好多激辯競爭機會」。

對於過去4年梁班子施政，熊永達形容，情況與回歸後歷屆政府相同，「只懂有火撲火」，在熊熟悉的交通運輸政策更不見新猶。熊連任高教界選委多年，對於選委的作用受限，他亦感意興闌珊，打算趁即將退休不再角逐選委。當日有份提名梁振英的泛民人士，包括公民黨吳永順、教育界周慧珍、衞生服務界周昭賢，及屬泛民友好的宗教界毛祺昌等。

d大陸狗真係咁想法 話支那同美國都係超級大國都係左
仲係右都係垃圾地方

on9仔一名死撚柒左佢喇，屌你老母個閪！

屌仲叫人投泛民 on79

港奸殺之不盡

香港運輸研究學會資深會員

家陣阿豬阿狗都亂幫自己加個名堂就當專家
香港已經行唔到左軚
單係要換路都講緊十年都做唔到
仲未計影響曬所有交通工具嘅時間
叫佢同商界打返場交睇吓邊個贏先再講啦

奶共真係唔需要用腦㗎喎

我一路都深信奶共係特別無腦，呢個真係事實黎

泛民選委轟梁「呃票」

特首候選人梁振英獲得四名泛民陣營及友好人士的提名，當中包括公民黨吳永順、民主黨熊永達、教協團隊周慧珍及護協周昭賢。其中熊永達回應本報查詢時表示，他以為梁振英不夠票才送他「入閘」，但眼見他提名超標，熊永達形容梁「呃人」，說法是「狼來了」。理大土木及結構工程系副教授熊永達是高教界選委，他說，提名梁是因為鼓勵特首選舉有真正競爭，才能將問題及矛盾曝露出來，事前已向民主黨申請豁免並且獲批。他自言不認識梁，但在幾個星期前仍見梁「周街叫不夠票」，為了保證他入閘，故提名他。他昨天見梁手握近300票，指摘「夠票就不應再叫，這樣是呃人！以前的人經常叫告急，根本是狼來了，人家日後還信不信你，他要做檢討！」他表示會經 ...

從源頭消除風險，一架左馱車都唔俾進入香港境內咪得囉

正確嘅事要由小事開始
Sit on the right side of the car

行車線要配合改為右上左落
好似商場迎合自由行支那人
電梯改為右上左落一樣

搾左軚可以搾美國超跑

Google下 熊永達依條友出名憨鳩鳩
今時今日香港上流就係充斥依班智障多

要幾智障先諗得出

根本轉唔到

日本係垃圾地方
英國係垃圾地方

熊生 畀錢為全港所有車轉左軚啦

一定成為国家英雄

澳洲都係

回旋處都要逆轉埋，確有趣，投共撚屌D基本常識同無恥真係無底線

洗唔洗跟埋轉彎唔洗睇燈

你呢 d 都容易做呀，鏟哂 d 線改路牌都仲仲解決到。起好既高速公路點左右對調再駁翻先真正高難度

奶共既真係冇個正常

其實佢講出嚟都係奶下共姐，係人都知唔work使乜咁嬲

電車、輕鐵

正常人試吓左軚揸棍轉彎入波就知幾咁容易出事

依d人反而上到搵咁多錢
On9

大量基建設施要改建

改埋做右上左落丫仆街。

好呀 聽日即開始
唔跟打靶 記住跟支那跟到足

全港既路重新畫過
巴士站 路牌 落客區 全部重練
我諗拎多一萬億應該差唔多

啲山路彎曲公路全部係計哂離心力斜度
用左上右落計算同設計匯合位駕駛視線盲點
而家係咪要起過哂？

下一步就係取消中港牌，可以直接渣車過關，等香港人更方便做大灣區居民

又係Poly

條友正廢物 poly廢老 成撚日做代表

改左點分大陛佬呀

不如鏟平香港再起過啦